見到王騎咁活躍 仲有無人記李廢J同拼圖王???

想當年李廢J=三巨頭
拼圖王日日同佢地大戰三百回合

Mo

李維連奴
j琴手
同邊個？

廢渣

有無人記得痴線三連星？

大熊kumama

3年cd-rom都冇份

係渣李J囉好不好

反朗四天王
拼圖王
勝利超人
大熊
盜如瘋

好耐冇見

好似叫渣李j

李維連奴 最經典果下係咪 ： 老馬真係

仲有利記四大才子呢

咪係

呢道d屌奶星人好廢 搞到班蝗狗氣燄好大

而家利迷有naby keita 以一敵百
根本唔需要4個人咁多

C Paul
特西
谷花音

無左小白呢個靈魂人物係差d
小白真係？
小白點睇？
又有座騎

大熊都唔差，勝在夠煩

當年成日同渣李j 格劍

以前痢狗有阿北 加歷查

49000有email王 拜山王

佢地互片好好睇

邉個揾我

仲有矛

阿北係咪啫係阿peak

係連登 李蛇都上神枱